董建華：呼籲青年人切勿移民 你們的才能應為共產黨所用 大灣區未來等待你們去開創

董建華：港人要有責任自覺擁護國家憲法及基本法確立憲制秩序

全國政協副主席董建華表示，要維護好一國兩制，港人要有責任自覺擁護國家憲法及基本法確立憲制秩序，要尊重一國是兩制前提，兩制必須在一國之內運行。董建華在團結香港基金會議上指，香港自古以來是中國不可分離的一部份，中國在去年修例風波的急風暴雨中，堅守一國兩制初心，強調一國兩制是確保港人安居樂業最佳制度安排，亦是香港繁榮穩定基石，越能貫徹落實，香港成功基礎自己越加穩固。

董建華表示，肯定香港能把握契機，再創黃金時代，造福港人及貢獻國家，指中央充份掌握香港面對疫境，港區國安法令香港回歸法治穩定，人大就立法會議員資格的決定確保議會暢通運作，特區政府公職人員宣誓效忠方案，為香港管治重新鞏固基礎，有信心可恢復穩定安全。

他又指，融入大灣區失去香港獨特地位及功能的想法是誤解，香港作為中國最開放城市，在堅持對外開放的國策下扮演更積極角色，提升競爭力，希望年輕人認真看下大灣區的基建、龐大市場，形容是有一片天下等待青年探索，一個時代等待他們開創，一個未來等待他們擁抱。

原文網址：

擁抱董伯伯

做乜香港人咁鍾意迫人上進
有冇諗過我只係想打人份hea工然後有個瓦遮頭就算..

80年代話堅持開放話到而家
開放咗啲乜

董建華仲未死既

呼籲青年人切勿移民 <----- 邊有呢句？

可以打ps4

佢叫你入大灣區做共產黨奴隸

我既才能只會貢獻民主國家， 包括交稅。

董建華仔女孫仲有幾個留在大灣區？

最開放同開唔開放無關

屌！你成個家族又响米國

希望年輕人認真看下大灣區的基建、龐大市場

可唔可以講多啲比啲實質例子 成日講幾勁幾勁 但真係唔覺有咩咁巴閉喎
外國市場仲大過你個大灣區 點解唔走去外國

又話放棄我地年青人既

死老嘢十幾年前未衰夠，仲未死繼續害香港。

標題黨

抄晒香港d嘢 跟住每年大叫開放 不過香港仲搞到越嚟越唔開放

香港邊有瓦遮頭比你...

講真，細細個90年代尾去中國，睇無線唔會斷片。果時全世界都認為中國會慢慢變好，點知....姣婆守唔到寡

我睇到佢叫你哋移民大灣區喎

范婦人又話唔鍾意嘅就移民，董伯伯又叫人唔好走，想點呀？

一樣野秒你

東莞囡囡對脾

標題黨傻鳩

董生叫支共政府派支那公民+支那香港公民+支那澳門公民比美國BLM+anrifa示威者,佢哋自然會入大灣區做共產黨奴隸

譚惠珠：君子不立危牆之下，唔想惹官非應離開

前幾年閂番

支那十四億人口大把青年人，唔該用死佢地先

搵班過哂氣，在位嗰時又唔係做得好ge出嚟講，憑乜？悉尼老鼠啦

即係更加要走

恢復東莞141 我就去大灣區

喺珠海再開
抱擁澳門金融中心

連登仔要吹移民風，緊係乜都話關移民事

喂乜呢條撚屌仲未死嘅咩？

就係憎／驚共產黨先走，你仲講共產黨

叫佢地高官既仔囡 去未得

唔走留係到畀人拉同做奴隸

起底發現樓主出post都幾有pattern

都幾鐘意做標題黨，老吹啲原文冇講嘅嘢

俾人用完即棄？

廢老

咁撚叻你又賣左你老豆間船公司

𨳒晒你地啦 成班支那老屎忽
Fuck you China!

就黎入棺材既老野，教年輕人點樣「擁抱未來」

乜撚野不可分離的一部份呀，咪分左100年囉，發展得幾好

反美是工作 留美是生活

賣港也是工作 離港正是後路

唔移民要共產？

佢越叫人唔好走，證明唔走唔得

支那無年青人？
乜香港班後生仔唔係暴徒咩？
走左唔係仲好咩？
搵支那人慢慢玩咪得囉

中共眼中董建華仲有用過隻震鷹
隻傻鷹除咗識係fb做怨婦 真係上唔到位

講完走得仲快

香港人寧願去台灣搵幾千蚊或者去英國洗碗都唔會去大灣區啦自己反省下點解，因為中共係邪道、納粹、封閉，外國有自由，除非本身係香港搵好多錢唔捨得走啦

一出世就宣誓囉

大灣區都係留返俾你哋班老坑點住班愛國仔開發啦
況且我屋企又唔喺中國 又冇才能

居屋post爆晒post

支那大把後生
我虧底啲移民做二等公民

叫香港青年幫你地係上面搞個小香港再棄香港
真係好野

有打格仔，正評

移民偽命題嚟姐，都係想引移民同反移民撚互屌無論邊邊講得啱都係分化緊、打擊緊士氣

咪係，想迫人996咁，做都隻狗咁為層劏房

咁鍾意大灣區 叫班中国人去咪得囉 洗鬼香港人

腳痛就收皮啦

人可以走，錢要留低

咁香港人係咪自古以來中国人嘅一部分？

大灣區咁多機遇佢地發晒達未？

落地獄啦老懵懂

收到, 咁走先

佢都痴線，有才能都唔益你共產黨啦

怕咩

冇香港

食屎啦

大灣區不了

睇到有好多投資者係上面比人昆到血本無歸

他又指，融入大灣區失去香港獨特地位及功能的想法是誤解，香港作為中國最開放城市，在堅持對外開放的國策下扮演更積極角色，提升競爭力，希望年輕人認真看下大灣區的基建、龐大市場，形容是有一片天下等待青年探索，一個時代等待他們開創，一個未來等待他們擁抱。

以前做開荒牛嘅廠佬好多都教識徒弟冇師父,結果中年失業或者俾大陸佬呃左間廠,最後分分鐘係香港訓街

真

又想呃香港人到幾時，成日俾假希望

準備鎖區

驚閪咩 成班廢青
都話放棄呢一代 呼籲條撚咩

條敗家仔敗左祖業兼投共,有冇面目見佢老豆

有預感老董就快確診

因為你唔上進，香港班有錢佬就冇人用，佢地就搵唔到錢

真....

Me too ! 我好想交稅比政府⋯⋯⋯

英國政府

Ok bye

詐騙市場龐大

又話放棄年輕人嘅
咁我咪去英國放棄自己囉
又唔滿意呀？

努力
解決到劏房先再講啦

他又指，融入大灣區失去香港獨特地位及功能的想法是誤解，香港作為中國最開放城市，在堅持對外開放的國策下扮演更積極角色，提升競爭力，希望年輕人認真看下大灣區的基建、龐大市場，形容是有一片天下等待青年探索，一個時代等待他們開創，一個未來等待他們擁抱。

呢段好矛盾喎，年青人想幫香港向外開放喎，想扮演更積極角色喎，咁叫佢去大灣區做乜

屌你 我走快d
上山下鄉你估我未聽過

大灣區咁好搵 支那人衝曬落嚟做乜

又「自古以來」？計唔計元朝？收返歐洲好唔好？

大鳴大放???

蟈家日日派一百幾十件牛屎佬落黎周街屙屎屙尿，搶資料
再用我地交既稅黎出糧俾打手打鳩我地
然後你叫我擁護蟈家

討論之前你先承認你向香港做的一切假新聞宣傳

所發放的黑錢

呢班「上流人士」其實唔知道，我哋平民百姓無論去大陸幾多次，所接觸到嘅人與事、所體驗到嘅支那社會，同佢哋接觸到嘅人與事及體驗到嘅中國，係完全兩個世界。

我相信老董真心以為香港青年只要去得中國越多，就會越了解中國，越愛國。唔好意思，呢個世代嘅香港人其實冇乜邊個未去過大陸，但我哋睇到嘅嘢同你唔同，越去得多中國、越了解中國人，就越體驗到呢個國家幾咁黑暗。

多舊魚
佢講到咁好，唔見啲大發展商全部上去大興土木？

不愧為第一代港奸

On9

取消一國兩制啦屌你老母
要融入大灣區呀

香港人只係想生活係民主社會,永續香港文化,解決到衣食住行既香港

除咗支那女人塊閪係比香港女人開放
其他答你唔到

支持董伯伯

上山下鄉2.0？
呃d傻閪支那狗就得

董伯伯 多謝你推行通識教育 把年青人成為政治祭品

呢個老野邊個黎 無權無人識你呀 有咩資格係到9up

香港青年人無樣叻，最叻住劏房交稅俾陳波波劏房業主

祖宗十八代都係大灣區

除咗曾陰權之外都係垃圾無能

支共驚你地走哂 邊有後生做奴隸

諗起PS4鎖區事件
on9到震

廢老仲以為會有人聽佢講嘢

開你老母

一國兩制特區，變中國最開放城市了。

咪係，我只係想學吉良吉影咁，平靜過生活，最多炸剩隻手玩下

佢思想好老一代
如果上面咁多機會，港豬邊夠D大陸人黎？
上面D政策成日改，冇仇報

『.....你們的才能應為共產黨所用....』
呢句真係笑撚死人

咁講明曬

不想做『明日大愚』的話，就要立即移民！

依條友似真心膠

唔係話靠大灣區唔會發達，但要拋棄良知，靠害人先會成功既

係咪即係叫大家快撚啲走

講支港特首
喎一定講姓曾既

兒登仔一向都作FAKE NEWS

廢老 成日屌D 後生 話 唔鐘意香港政府 同中國 咪走
到人地 真係走 又挽留

敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對！

等於要即走

又話放棄香港青年人嘅？做乜求我哋留低？

人唔笑 狗都

香港有瓦遮頭已經要好上進啦
除非你係新香港人

免費送一層樓+$500萬cash 比我就勉強留低

就係香港人愈叻愈重要，共匪就愈要踩
目的係要消磨意志，意志薄弱的青少年被貶斥得到
可能真係以為自己冇用，一個仙都唔值
大陸人就係咁被共產黨洗腦洗到變成縮頭烏龜

佢幾時死？

收到， bye bye你條尾

董伯認證走係岩

董：你哋唔好移，留返個位比我。

過黎大灣區陪我打golf行公園

個時思想開放好多

冇NFL 睇 不了

狼來了！

冇，所以想你黎陪我老人家

因為你要上進，努力做野，幫公司搵更多錢，咁先幫到老闆賺錢去玩去食女

性開放， 支那女人仲開放過香港人

HKERA 可以揀香港 / 大灣區 / 外國
豐儉由人 條路自己揀 仆街唔好喊

佢自己啲子孫呢？

開乜撚嘢放？大陸上youtube仲要用vpn

就係唔想你打份工生活就算，一定要你搵錢買樓，不停洗錢，老咗再共產

又話放棄又唔比走

呢個真, 一係發達一係訓街

再唔係唔玩唔買野唔比家用儲夠10年錢
就夠錢買層50年樓齡以上既細單位

想買好d班廢老又會話你想一步登天

呢班人幾時中武肺

是一裸裸田可供共產黨收割的韮菜及一舊舊用完即棄電池喔

老左隻眼睇野係差d, 仲剩係望住個大灣區, 依家香港青年放眼全世界啦

佢成世人有做邊樣嘢係成功過

奶共

我仲以為自己眼殘 睇左篇野幾次都唔見樓主個topic

究竟香港有幾多個特首？

如果有言論自由 如果有人權保障 如果冇發生雨革 如果冇發生反送中 如果⋯⋯如果⋯⋯
我就會考慮下

開放左d高官子女去外國
開放左千人計劃
開放左間諜到全世界
開放左自己人去世界大企業進行滲透
開放左女間諜比外國勢力屌
開放左人民去各地搶物資 買靚奶粉
開放左某啲外國公司在強國開店 然後比強國人抄襲 再比人告返轉頭

呢高官好鍾意叫人地仔女去大灣區
自己個d去哂外國

你叫你既子孫、成班垃圾高官、建制狗同三萬隻狗返大灣區建設先啦

唔走唔得 要加快走既速度

美國都係因為咁先比佢入世貿
胡溫兩個昆到唔少鬼佬

你唔上進邊個做社會奴隸

其實香港各行各業都大換血
換哂港漂 地下黨員 同藍絲控制

瞓左幾耐？

迴光返照呀？

留港撚同老董同一個聲氣

香港年青人留低作用，就係不斷為警隊延續作用，如果年青人走哂，佢地冇年青人拉及砌，到時就等於 Condon，乜嘢特權及福利都冇哂 ! 老董又點會珍惜年青人丫，最好死哂之後大批單程證到港，實行大換血每個聽聽話話，咪仲好 !

董建華呢D留守老人就算9數吧拉. 我地年青既大把世界.

你以為共產黨會比大灣區勁過北京咩?

其實繼續叫班廢年返上去咪得囉
退休人士又有錢
上大灣區買樓最good

仆街啦屌你老母 老董你唔撚返去住

班垃圾狗官一味叫人去
又唔見佢地仔女去

而家d大公司全部唔請本地畢業生
又鎮壓拉曬坐監送中整死
移民係好正常

佢都唔係同你講

屌你啦

留低做condom

dumb fuck

除咗一條橋，同死城一樣嘅前海，重有咩？

董伯伯做多咗啦
年青人就話衰衝動姐
你年紀都唔細啦

美心：放棄一整代年輕人
老懵懂：未撚走呀，留低做奴隸

屌你老母冚家剷比返mpf嚟

睇來我哋方向正確

果然開放咗好多嘢

老懵董出名燈
你聽佢講?

咁點解當年阿董生老豆架船燒到佮佮陷嘅時候, 你阿董生會選擇棄船?? 唔用你嘅才能保住架船開創新路??

支持拎mpf去大灣區

講經咩 九成有錢佬/官退休都係過美加歐洲
大灣區係咁撚正又唔見你哋狗衝

開放咗香港俾支那人全面破壞

講真 移民對大家都好
好過係香港鬥藍鬥黃
以後香港只淨藍
唔洗再鬥

伯伯俾signal
明哂

五六十年代果班回鄉建設新蚑那既臭閪蚑那賤蛆下場係

on99成日國家國家放係口邊
國家當人民on9仔狗菜喳

啱呀 贏嘅只有5毛

即係中哂支那要害!

移民就是要餓死支共港共

幾時落去陪私煙呀

腳痛落台就快啲躝啦，怨魂不散

中國忤逆仔典範，忘祖忘宗，
為個人理念，出賣哂老豆畢生心血同家產